親阿哥親身經歷 如果避免到就唔好返大陸住

麻煩可唔可以幫手SHARE出去叫手足小心D呀
我阿哥岩岩喺大6返黎打電話比我
佢尋晚（13日）2000由羅湖過關
(同班Friend 大慨有12個人同行)
行緊去佳寧娜廣場途中
有5～6個便衣衝埋去然後就SHOW PASS
話要查身份證睇電話 然之後叫佢地去驗尿
因為我阿哥當時驗唔到 然後同行有4個人
一齊要去醫院驗 (驗血 驗尿 拎埋頭髮化驗)
驗完後2345比人拘留左喺派出所
直到今晚(14日)大慨2100先放返佢出黎
希望各位手足如果避免唔到要返大6一定要小心呀

而家返，後生仔一定畀人查，
利申：不返大陸

朋友生日約返大陸食飯 點知飯就食唔到
連壽星仔都比人拉埋

您啱..宜家非常時期...但真係好恐怖
冇事冇幹都要驗尿 驗血

只有住喺嗰個地方先叫做“返”
只有好多領地先有分“大陸”同“外地”

正常人會叫做去中國
住中國嘅人叫做返中國

返大陸？邊撚度鄉下？

鄉下喺香港新界 本土原居民 細細個d人都咁講🤷🏼‍♀️
原來e+有其他用語 長知識了 多謝提醒 thanks

驗毒品？

係呀 但冇吸毒都扣留到今晚20:00先放人

由六月到而家，上左深圳幾次，無一次中招

樓主應該係個別事件

不過見到關口有個黑色屏風，應該係 random check

想問下中間聯絡到佢？我有朋友琴日去大陸到而家都失聯

聯絡唔到架 佢唔會比佢通知家人 都唔會通知佢家人 如果佢衰左要去到拘留所先會寄信去佢屋企

你介唔介意telegram同我講多兩句?
我朋友琴朝10點左右出境到而家都無消息，報警搵議員咩都做晒

Ok